對着愛的人 智商會低了

似小朋友發脾氣
把聲會不自覺高兩度
遇到開心嘅事 會想第一時間話比佢聽

淨係得你係咁
只要係愛 就會咁

巴定絲？